有幾多人有睇開MAGI 魔奇！！

魔奇333 話

魔奇334 話

唔好睇既野唔好開post

正wo 呢套

食撚屎啦井狗
你當自己邊撚個呀
真係以為自己係台主？

淨係有追辛巴德 冇追呢套

好睇呀
有d位熱血到
不過近期去得太誇啦

自大到呢
以為自己邊個

尾二果格型到

我覺得無啦啦轉左做商業戰個part好搞笑

假狗黎架，要中幾多次 你屌佢佢仲開心

有咩好睇得過一個on9扮另一個on9,仲自以為風趣

睇睇下套野個個男主都型棍 個主角裸胸正太 我懷疑係比毒絲睇既 逆後宮

起初 OK
去撚到大戰果到都唔知佢畫緊咩
又亂

放棄左 都唔知佢做乜撚野...

果場大戰之後又正常返

而家先好睇😂 初頭太單調

334好正WOR
完全回應返辛巴德個套

邊場大戰？

應該講緊極大魔法放題

如果d 招名正常d, 入理講既內容係幾好
睇得出想帶出討論，

呢本野是佳作來

內容ok
又帶到討論 思考出來

有追
最鍾意睇阿里巴巴比作者虐

屌冇睇真啲個名

Btw套野真係唔錯嘅

摩兒可能會再飛佢一次

前期好睇
中期更上一層樓
後期有d走火入魔

完哂至下定論, 可能俾佢兜到

btw, 辛巴個變化可能黎得太快至覺得有d 離譜

等緊紅炎出黎,
佢應該唔止係送返手腳白龍就算
好期待佢起故事後期發展有大幫忙

而家反而好睇，之前雷姆大戰真係鬥玩魔裝同極大魔法

耕田耕到墮轉

第5人出場無人認得

真係唔認得

希望佢最後都出到魔裝來睇下LA。

老實講我就覺得套野由阿爾瑪托籣開始D設定就開始怪怪地同亂。

有同感，最新一集阿里巴巴FF未來，果個PANEL見到摩兒生咗4個細路。
就係等遲下再虐阿里巴巴多次。

笑死我

辛巴個黑化心理描寫係哂外傳到 正傳無咁多篇幅佢講返

佢唔講到回歸RUFU，根本阿拉丁都吹佢唔脹。
都唔明佢走到咁OVER做咩，專登俾理由主角收自己檔....

睇到宜家都唔係好明辛巴德係好人定衰人

magi冇分好人同衰人 只係理念唔同

成個劇情就係有理無理黑化辛 等佢變成boss
然後被主角打低
如果唔係根本講唔落去

我覺得辛個理念其實先係啱果邊
但無端端over到滅世真係

其實呢套爸爸都係主角
俾作者虐得咁慘既主角除左佢仲有冇其他漫畫有？

辛巴德只係諗到太極端 一路都有鋪 其實佢不嬲都係咁

改寫RUFU已經FULFIL咗佢的目的LA，果陣阿拉丁俾佢串到EH都冇得EH。
之後就無LALA"回歸RUFU"，咁佢不如話殺晒D人世界就最和平丫笨。

某程度辛係真係啱的
所以阿拉丁都冇聲出
不過就算係改寫都已經係偏左太多
現在的狀態只是人偶遊戲

辛如果跟返立場其實應該係佢自己去打爆聖宮先啱

辛理念係岩 但係做法太激
重寫rufu其實達唔到佢目的 依家只係一堆人偶
但係重塑完rufu大家果種先係正常思考

睇到講番古代之後 認唔到啲人同名放棄左

席巴 阿爾巴 所羅門 烏戈 記得依4個就得 依篇好好睇

好好睇，講墮轉係咪壞事都描寫得好好
辛係一個有能力既王之器，但唔係神之器。
其實講緊無人係神之器，全部墮轉最有益身心

依篇真係好好睇
好清楚帶出左就算好心有能力
也未必能擔起這大任

辛巴要含家剷背後原因可能會連返外傳滅國 立國件事 最後可能只係好似eva司令咁 想見返故人 / 回歸一 佢意中真正和平既世界

施十二？

變左洛克人
尾關連打大佬

我覺得呢篇有好多野都未解釋得清楚，
例如"神"﹑大衛究竟想點﹑阿爾巴的背叛。
仲有好多，我覺得作者交代得唔好。

大衛係講阿拉丁阿爺？
我覺得同烏/辛/阿爸一樣
企起最高點頂唔住壓力迷失左
辛個理念係啱但佢有個盲點
就係坐最頂果個幾乎係冇人頂到個壓力
佢以為自己得但其實唔係
因為佢都一樣已經癡左

我都好鍾意呢篇翻睇左好多次
所羅門真係好慘，明明佢提倡既自由平等係一個好好既理念，又係佢一直以黎最想做、又獲得好多人認同既事
點知係就黎成功既時候班仆街就反轉豬肚
與其話係所羅門思想太前衛，不如話係班仆街唔肯信任付出又想收獲和平
佢奮鬥左一生既事就咁玩完
比所有人背叛仲要為左佢地走上王位得返席巴係佢身邊

之後睇到辛既魔神話所羅門王放棄左責任真係想屌柒曬佢地老母
好撚嬲

仲有席巴，最後個幕真係

佢呢篇唔係要解釋曬所有野
大衛同神係之後都有繼續提
阿爾巴係話只聽到神既聲音，本身就係因為大衛搞神先打大衛，而家所羅門搞神咁咪打所羅門

完全唔明辛既理念邊忽岩
佢係要大家都認同佢個套咁世界就冇紛爭
先唔講人人都做左扯線公仔，邊個可以保證辛既諗法/決定係一定冇錯？
佢只不過係控制住所有人，統一左思想，但並唔代表之後既發展一定係好
講到尾辛都係想fulfill自己既欲望而去做呢一切
當初阿拉丁駁佢唔到唔係因為辛係岩，而係因為所羅門係錯，佢一開始並冇深入思考過所羅門所做既野既問題先會咁
到最新個話阿拉丁都否定左所羅門，決定要摧毀聖宮，所以而家無論點辛都會係錯個個

其實都唔可以話班人仆佳
辛講得好中，根本人人都想有個神照住
好像班人本身就係想食面包
你俾飯佢食做乜勁
大部份故事都係寫打天下的過程
但事實係打完點搞點安排係仲難仲好睇
呢篇係畫得好到肉

大家既目的都係創造無紛爭既烏托邦 佢控制思想咪做法錯

咁想食包一開始就唔好讚同所羅門話想食飯啦
應承完人話食飯又唔努力試下，日日撩事鬥非
紅字so true

其實個情況係類似咁
有條村得一個面包師傅
但個面包師傅整啲面包狗都唔吊
日日愁眉苦面
個面包師傅個仔見到，就覺得既然面包唔好食不如轉食飯啦，仲說其他人一齊改食飯
頂走左個面包師傅冇人整面包
但班友食食下覺得
乜食飯咁煩架，又要搵餸又怕煲燶
以前食包1個搞惦未乾手淨腳
以前狗都唔吊係師傅廢啫
而家煮飯果個咁叻實做到靚面包
就走去請願迫佢做面包
結果迫下迫下就大家一齊合家富貴冇得食

可以話大家都冇錯
村民係真係想食包唔係想食飯
只係一開始啲包太難食狗都唔吊
個仔就以為村民係唔想食包
睇得太表面以為轉俾飯佢地就得

其實都係
但與其話個仔睇得太表面
其實係個仔好憧憬食飯既世界

個個都想 但係到真係去到完全平等既時候大家又開始互相猜忌
開始想要番以前有既權力 其實好人性 只係所羅門諗到所有野太理想 冇考慮過人類既劣根性

相反地我覺得真心想吃飯的人是非常少的，吃飯聽起來很理想，平等、自由、自主，但另一方面卻是沒有指引，所有事只有自己能擔當，人人都有惰性，大部份時間都會想有甚麼能追隨，總之就是不用自己去想去煩，如果不是就沒有這麼多政治領袖，宗教領袖或邪教之類，問題一直是做包那個是甚麼人

而這個人基本上是沒任何人能當上，沒人能永遠正確的，也沒人是不會改變的，我們現在暫時找到比較接近正解的答案就是把做包的工序寫成制度再不斷選出做包師傅，但本質依舊是包不是飯

睇到一大半頂唔順 太拖
想等佢完晒先睇

push,

335闖關打BOSS

其實所羅門既平等只係大家都和平共處
唔分種族唔分身份
政治領袖我諗佢地本身都係存在，係類似種族既長老
普通「人」要考慮既野並唔多，只係佢地互相猜疑先要所羅門做王
不過呢d就係所有生物既本性

有講所羅門連政治領袖都唔鍾意
打上大神殿之前有一段話d人分哂黨派 然後又係度互相排斥
所羅門要既絕對平等係全部人都一樣 包括佢自己 點知就比人推去做王 果一刻佢已經知道有d野係實行唔到
始終一堆人都係要有一個絕對權力者去領導 所羅門做神其他只係還番依個決定既權利比佢地

其實所羅門、辛巴德佢地的理念帶出既議題係好大，唔會有正確答案，暫時作者都仲未將自己既答案畫出黎，如果埋門呢腳處理得好，呢套野就可以有資格上神枱

其實辛係前果幾集死左就好
果集畫得真係好有魅力

我都覺得果度死左幾好 依家都係睇埋落去先知係好定唔好

更新左

屌 咁搞法咪每個裝打1次?

而家變左打機逐層攻略

寫得有趣唔拖時間的話，闖關模式咪闖關模式LOR。

通靈王打十祭司

洛克丁勇闖七魔神

祝你過唔到年呀仆街

其實 辛定阿拉丁都講過 所羅門提出自由平等 唔一定係岩，每個人都有自己既理想世界，所羅門用自己既意志改寫左rufu 同辛依家改既又一唔一樣呢？

所羅門就好似共產主義，唔係中共果種咁，講緊真共產。但同樣地失敗在於人心，人既自私令到無可能做到。

入面我鐘意佢講rufu, 對rufu一開始既表現，光同黑rufu有明顯既立場，當時未清楚係咩黎，後面一路講緊其實似太極，共生共滅。同埋對各種社會制度既問題，中國入侵式，思想文化既入侵。奴隸制既問題。不過如果寫得深入d 比得上鋼鍊

之前睇返好似話要做生意救國家

以為佢轉咗類型就無睇

辛同所羅門改rufu依樣野可以話一樣又可以話唔一樣
所羅門改係因為當時大家都認同絕對平等 所羅門係犧牲自己去成全大家都認同既理念 只係係平等到左手之後大家唔認同
辛係為左自己既慾望去改rufu 但係佢既出發點都係為左班人好
rufu果度 我覺得黑rufu係代表自然 依爾依蘭再臨果度都有少少表現到

呢套同美食長篇漫畫黎講都算係keep住水準

我去到打大戰已經唔知講乜…

你畀人洗左腦緊係唔知

班友本來就唔係同意絕對平等
佢地只係唔妥大衛要踢走佢
敵人的敵人就是朋友
於是跟所羅門
所以和平到手班友就想所羅門做第2個大衛
跟本大部份人潛意識就係想搵大佬跟
大有大跟小有小根
所羅門個世界有啲似以前支那
之前睇過人講，如果當年唔係成個清朝産起
係迫清朝讓出實權，行日本英國果種制度會好好多
理據就係要留返個皇帝呢個絕對權威的虛名俾普通人跟大恅，好過之後完全冇左大佬搞到立立亂
我都覺得講得有啲道理

其實佢地係認同平等 只係唔認同方法 佢地係為左自己冇左既能力去爭論 佢地希望有平等 但係同時又渴望有權力 依個係人類既矛盾
同埋其實所羅門有留個肉身係阿爾托瑪蘭做王 席巴負責管理咁樣 只係後面席巴都顛埋

班友本身唔係真心認同 發自內心認同平等自由思想，你當所羅門就好似左翼思想咁，想人人平等，但可能認同某d而唔係全部咁，有人覺得真普選係民主，有人覺得有功能組別既都係民主。就算係甘地，都要用武力方法去推反英政府。所羅門就有心去搞，都知道理念係無可能完全成功，點都要靠武力。但係之後點樣分權出現問題，就係人入面仲有自動分高低。現世界無左樣同種族既分別，但係仲會有貴族賤民之分。

我上面既意思都有巴打明，我唔知有冇記錯，依家個世界既黑rufu就係所羅門念既墜落，光就係好，佢張佢自己覺得岩既果一套強行加起我地身上去分是非對錯。其實阿里爸爸都話未必咁，黑rufu都會有佢既用途。
電話打可能未夠詳細

有冇人覺得黑肉魔神好好j

唔怪得之有熟悉咁

分黨派同領袖唔同
佢地係自治區個時都有各自既身份
d人係要同席巴/所羅門匯報情況
唔同種族都有長老
但係佢地之間既相處都係平等
冇話邊個要向邊個下跪，邊個特別尊貴

如果唔講特權同歧視，某程度上香港都叫做一個平等既社會

所羅門覺得所有人都會認同佢既平等 因為佢地一路做既野係解放各個種族
只係去到真係實行左面又冇同佢地傾既時候 人既私慾就開始出現
所羅門諗既係烏托邦 理想而無法實行 因為人類有私慾 所羅門冇諗咁多 直接放權收權 先會搞到咁亂
rufu果度一開始伊爾伊蘭已經係黑色 唔存在白色就係好 黑色就係壞依個概念 只係有分別 不過咁岩有唔同理念既人係用黑rufu

魔裝好撚型

最後搞屎棍既都係果班魔導士 我講緊果個政治領袖係人類
佢一路都有表現人類既私慾 或者可以話人類根本信唔過

班魔導士真係
有私欲都算，仲要生得樣衰

335
336
337
338
339
340

辛巴mk仔

肯講返大衛點去現世 補完返都幾好